有薪年假遞增查詢

請問各位巴絲，如果我入職時是有11天年假，咁我是等3年開始有年假遞增至12日，還是要做到第7年先遞增到12日？

間間公司唔同喎
唔問HR?
我公司起標25日，每年加一日
最多40日

公司細無hr

咁公司細年假都無得遞增 係7日就7日

一人公司？
得你同個老闆？
問其他同事囉

遞增是勞工法例，基礎7日，第3年開始每年加1日，上限14日

其實升職係唔係會多d假

正常就完成第三年先8日
簡單一個比喻：
支嘢飲$3，你畀$2.5，腦細屌唔屌你？！

無hr 咪問老細囉，你老細上連登呀？等佢同你相認呀?

做得細公司無HR都係第7年12日架啦

公司冇policy講明既話， 就係跟僱傭條例遞增
即係你第7年先有12日

你up乜春